[純發洩]好撚憎啲人唔夠18又想混水摸魚睇盧根

唔比你入又係度嘈嘈嘈，屌你係咪咁撚乞兒呀，仆街。
係呀，我話緊你呀，仆街仔!
夠膽死問點解唔入得果下好野。

當年細個都試過 係幾on9

好波

因為Hugh Jackman真係好好J